［代開］[求救]當有女想收你做兵可以點做

利申先 幫朋友開 我的朋友不是我 純粹因為條女都知我朋友ac

是咁的 嗰個女仔已經有男朋友 據我所知佢哋拍咗拖兩年
感情應該唔錯
然而 嗰個女仔係我返暑期工識到嘅 大家都啱啱考完DSE
呢度先係重點 佢做好多明顯嘅動作想我收兵
例如我飲過杯水 佢又會拎黎飲
我食過嘅嘢 佢又會拎黎食
Day off又會WhatsApp你兩句
佢返工又會暗示吓 好想去飲酒
問一啲事無大小嘅嘢 我覺得佢係想做個效果 等我記起佢
有時見佢男朋友柒吓柒吓咁
真係想把心一橫去溝佢
但係我好清楚 絕對唔可以咁做
我一咁樣做 就中佢計
誠意問吓各位巴打可以點做

唔想食咪唔好理佢囉

溝佢

毒撚易動情